Вам нужно выполнить 1 и 2 лаб. раб. согласно варианта
И постараться выполнить всю подготовительную работу для моделирования триггера двумя методами в 3й лаб. раб.
Вот именно эту 3ю лаб. раб. мы и оформим как домашнюю работу (РГР)

4 и 5 лаб. остаются на сл. семестр

В эттаче:
laba2.doc - образец протокола, можно схемы не рисовать, а вставить фотки черновиков от руки :)
а вот эпюры и таблицы переключений должны быть обязательно (копии экрана)

Архив Методички по лаб. раб. в html-формате с главным файлом -  index.htm

Trigger.DOC -  часть методички по Схемотехнике Триггеров, т.с. теор. часть 3й лаб. раб. :)